黎智英係熱狗，係共諜

你的確係鬥黃熱狗